2019倚天屠龍記 (138) TVB 星期一至五8:30pm 四女同舟何所望？

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪

祝緒丹宇宙第一

#2

若黨留名

屌 得中發 無計小3元既ON9 計錯數

頂
有冇咁撚快吖

呢圈完我唔打住
下次再打

快到

上杠下自摸算你好彩架啦

好

為咗搶post去到咁盡

我都想要bot 唔使咁辛苦

教主萬歲萬歲萬萬歲

有冇人幫我寫 唔識IT野

豬死

-2？

啱啱蛛黨點人數 我幫你點埋
1
2
3

留低推post 你哋玩

-1 OR -2 或者你去打PUBG都得

人肉程式

敏黨留名

-1

㩒爛都係得#3

點解你要咁做

若黨呢排好多人去左開發若黨資源
冇咩人恆常追 post
1

教主萬碎

行得好型

DeeDee
你d相邊度搵返黎嘅

2

公屋妹話想對住教主打J喎

太少人啦
一於拼入我教主黨啦

我以前都曾經做過咁嘅嘢

我都希望佢係 否則真係......

我覺得佢係絲
但絕對唔會沉船

萬碎 萬碎 yeah!!

DeeDee自爆硬 不如諗吓點樣令輸嗰邊找數啦

幻覺嚟呀啫
弟弟應該係巴

我敏世一

名單呢

揀楊逍都吾揀張狗

就算世二 都無人敢認世一

上面係佢令一套時裝片cap出嚟
睇咗五集

下面係倚天屠龍記嘅花絮
無忌有整自己嘅花絮啊

蛛黨：勇者哆寶
誰大誰索誰正確

失蹤人口：愛達請留言

-1：屍啲wong

如果唔係絲會追佢啲時裝戲
咁真係好恐怖

幾時

派個膠俾佢

萬歲
萬碎

+999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

咁如果我係絲嘅話係咪可以改變到你對教主嘅印象

考慮下

蛛黨：勇者哆寶
誰大誰索誰正確
屍啲wongx999999999999999999999999

失蹤人口：愛達請留言

留個名

人強馬壯
多過晒你哋所有黨

跟我一齊嗌：

教主萬碎!!

再三高呼：

教主萬碎!!萬碎!!萬萬碎!!

張狗會碎成一萬片wor

我哋要fair

仲話自己唔係黑張狗

要嫩嘅唔要要揀個老嘅
咁你不如揀殷綠叔啦

鈺琪D片成日用"追光者"做BGM
首歌幾好聽 狂LOOP緊

起嗎覺得你係正常人先加上唔會令我發惡夢

比人陰到應一應

有啲想重建教主黨
但係好似冇人想入黨

一直有聽開
汪蘇瀧版超正

鈺琪老公到

你個黨太多失蹤人口

男人味 u know nothing bro

國語歌呢首好正
我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊

個旋律好洗腦..

你個名點解叫二次元黑洞嘅
好鍾意睇動漫？

幾時滅左黨

卻依然
相信彩虹

係咪得我唔知咩嚟

俾蛛黨滅左sorry

Gay不可失

支持

歌阿 "追光者"

四女同J何所望

00後一定知咩嚟

教主都係一個打全部 其他人食花生
你都可以學下

好陰險啊你
呃我講萬碎

之前有巴打話你陰險我都唔信
原來你真係

好想玩弄下鈺琪個對粉嫩既雙峰雪白既肌膚透出一條條青色血管 嗚呀!!!!!!!!!! 一定好淋甜!!!!!!

DeeDee係咪都係？
鍾意你

今日咁早

點解00後一定知
利申睇鈺琪D片先聽過 跟住今日無啦啦哼到個旋律

diu

打死你
祝你一世都見唔到敏敏
連發夢都見唔到！

呢個好難解釋
可能真係太多00後玩抖音之類啲app

無聽開中文歌

你00後

依兩張睇落幾有料下

係邊位Ching

好耐之前已經聽佢啲歌之前個樣好單純架 點知紅左就整到不男不女咁

啱呀

啱啦
比幅圖佢哋慢慢j啦

比你哋揀多次!!!
教主
綠叔

好大包個衰妹收收埋埋

點夠你陰險
係咁撚人狗

成日喺到捉人

今日直播有無link

就係咁？
咁你去買晚晚惡夢啦

又嚟

無見過
00後

你哋結婚啦

創造營

方丈

你個張狗會比我敏撚到傻

我滅左你
當你曱甴咁滅

app好似可以重溫
已del唔知確實

00後識欣賞鈺琪係一件好難得嘅事

波波球可是很聰明的哦

Cls

See result

為咗證明唔係我負皮嘅
我禁多次負皮落去

呃唔到

唔使四女 一個敏敏就夠

未睇添 得閒要睇番

仲諗住無人投
竟然有人為咗唔投張狗投綠叔

撚狗

原來綠叔有咁多fans
你哋真係好bsd taste囉

你武功都廢左七成 點滅

芷若妹妹就黎要魔化

你撳咗正皮定負皮

今晚一齊睇車仔失冠??

佢啱啱露咗底了

撚張狗

六叔戴綠帽

有睇過但係唔常睇

我有幾年冇睇過動漫啦

You Bad Bad

贏撚硬

啱啱o拍左兩粒傷風藥 未睇波已經攰攰地

吸你入去

又多隻軌

食完藥真係唔好諗住睇波

我應該大你一年啫 老人家

mola mola

你哋好啱傾

小小淫賊

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

盡量頂住 希望頂到

咁你係狗

無忌弟弟：跑啦
大挪移：

綠叔D鬚幾性感

唔想裝app

點解可以咁痴線

吾好病 蛛黨靠哂你

睇鈺琪B超話發現大陸追星好鬼麻煩
又要打榜又要控評又要鬧交
呢一套大陸追星文化真係唔啱我哋

害羞的波

已簽

已經放棄咗

我都係睇live個陣時down app live完即del

原來巨龍發作左

你唔想咩

Cls

可摸以報警捉走你

坐正做正主席啦

狗公🐶

有咩
呢個副黨主嚟

冇人揀無忌

係 不過都係睇下鈺琪 半個鐘咩都玩完啦

想問日本牌左上個5隻係咩嚟，有咩用

難啲
3點前仲有一波

鈺琪B未有到達相片 DeeDee又唔睬我

好耐冇追過post

一到夜晚變淫狼

控評即係咩

不過都係淫敏黨元老

用出3索做例
食糊牌有4索多1番 叫寶牌

再嘈滅埋你

係 我都係save相睇下最新消息罷了

冇咩差別

紙老虎

嚟嚟去去都係得佢哋兩個
近排多咗個癡線嘅

難d 無忌弟弟已經元氣大傷 難成氣候

好似無忌弟弟巴/絲成爲討論話題？(上個post)、

鈺琪吹雞 我即刻去

咪係囉
痴線架佢哋

妒忌心已經冲翻左佢哋頭腦

靚到…

佢地個追星文化係咁
即使係鈺琪都有好多水軍
較為可取既只係唔會走去攻擊其他人

對你好失望

講還講

負

同你唔啱傾你都搭嘴啦

個盤點

88

係 佢哋正正常常嗰陣好安份守己

今日祝祝同鈺琪

點會有明星用自己個名吹雞
何況佢係低調既鈺琪

挪移巴賭盤名單呢
唔係由你負責咩

主席都行埋一邊

如果第時條女可以用呢個眼神望住我
條命都比埋佢

放棄治療

因為鈺琪B先了解到真係好多唔同…
咁打手我哋都會有架啦 其他就真係

冇賭注唔好玩架喎

賭咩
巴 絲 有鳩既絲

真係唔想喎
你估個個都好似你個名咁咩

我要無忌小淫賊就得

你個張狗大個左就會變大淫賊

冇唔睬你
覆得慢姐

點解咁講
巨龍講咗啲咩

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞

有鳩嘅絲
1.芷痛若

45集播完主題曲截止

幾時元氣大傷啊
你就難成氣候

沖涼先

DeeDee唱埋主題曲啦

好彩無驚嚇圖

我幻想咗

鈺琪B已經安全到達成都 佢屋企 可以安心做嘢了

Hana唱喎
我唔鍾意唱歌

你哄吓佢

唔鍾意菊花鍾意你

你叫做胖虎

做乜

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8. 寧為鈺碎捨我琪誰

有鳩嘅絲
1.芷痛若

45集播完主題曲截止

見到教主亂咁跑

掛住敏敏

渣ga

有鳩嘅絲咁係當絲定巴

好瘦

+1

肥番小小好睇好多

買佢件衫情侶衫

仆街禁錯負皮

隻腳好幼

主題曲

小毛驢

佢話鍾意莫文蔚同楊千嬅

對腳真係幼到唔識講

踢佢出敏黨大逆不道

點解食咁多都咁瘦

有鳩嘅絲有得俾你揀架

楊千嬅

算係半元老都踢

我係主人你係狗

唔健康希望佢肥番小小 好擔心佢

鐘意我啲咩

一次不忠 百次不容

講笑咋

弟弟好s

All the best

黎左香港?
都話芷your最正

G持

瘦底係咁架啦 肥都只肥塊面

好惡
不過態支持你嘅態度

見到鈺琪安全到步 我都可以安心訓了

話唔埋就係佢平時偷偷地禁負皮

唔需要理由

勉強巴

示愛？

嚟香港依度仲有咁多人咩

內奸

我第一個扑出去

負皮who

勉強巴 早抖

呢幾張相幾好睇

忠誠敏敏之心日月可鑑
唔駛講咁多

我以為我見到長頸鹿

早抖

Support

巴打唔好唔開心啦

俾正皮你

點解要爆響口

連登敏黨圍攻機場

負皮敏敏

話唔埋佢就係內奸

真係冇 一路等緊鈺琪消息姐

良心過意唔去

無忌弟弟未答我問題

勉強巴忘掉今日 訓醒又係一條好漢

=3=

你唔係邊緣人嚟
敏黨巴打會陪你迷敏

唔習慣咁直接😳

咁姐係點(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

大家突然咁有愛
果然深夜係正常d

我都差唔多要訓啦

OK!

結婚

早抖DEE DEE

羨慕

無bodyguard隨身係咁嘅了
得一個助手跟住 d fans行得好埋都無人管

未入已經知你講邊個

咩問題

西安妹包膠呢

me2 mon住超話真係咩都知

笑死

要提防淫敏黨按耐不住佢地嘅慾望

我地由做好朋友開始先？

最大嗰兩個淫敏唔俾靠近

笑左

得兩件
一人一啖口水浸死佢哋

小貓三幾隻驚閪

最後去台灣結婚

咩咁耐了都唔算frd

話說你係咪改過名嚟

未呀

新黨員咁猴禽

會唔會推太快

再快啲都得

你依家好少理我了

我都算新？ 巴你需要驗眼

多咗啲新血推post

我問你咩你又唔覆我

真心呢
我又記錯咗 呢排認錯好多次

阿羊

呷醋

我阿不成功便成仁

你睇又唔覆我

可能覆緊

傾緊乜 侵埋我plx

有無ARAM / 日麻

收返埋啲阿姐圖先

乜都得

個麥伊治蘭同舊嗰個係咪親戚

仲有無人

鈺琪返成都會住酒店定返屋企

唔係好熟車仔正選以外啲人

我有個fd都係轟

倚天po仲係個位數嘅時候我已經係度

梗係屋企啦

聽到佢把聲真係好正

番屋企 等緊鈺琪寵幸我

Sor
得呢排經常見到你 以為新黨員

嬲嬲攰攰

原來兄弟嚟

係 好朋友

不過今日唔講啦
I go to sleep la

屌那星，睇返4、5集楊逍同紀曉芙好睇過張狗開後宮好多。「求之不得，輾轉反側，以前是酒，現在是你」專一深情過張狗幾千億倍。

Hk01

好乖好有禮貌咁

no problem

鈺琪姐

好好好nice呀佢

係
好想有機會見到真人

日頭做嘢忙 大多深夜出沒

我都唔記得自己幾時出現

真

有氣質普通白tee都靚爆鏡

負皮你

偷偷留名

supreme黎

呢度有唔少人嘅職業：迷敏

全職迷敏

我舉例啫

啱啱睇返 我係第六個po出現

一個鐘前諗住睇返愛回家，點知上嚟鳩up到無咗件事

d人係咪跟埋上機，見有相係拎行李果個位影

鈺琪B來港係咪真係去先

係 自爆又點話

迷敏係終身職業

啲人縮沙嗰時已經話去
嗰陣名都未改

今集有美麗浸浴 快快睇返

GUN

係大陸 跟機是常識吧

去到都唔知邊個打邊個啦
呢d無樣睇
利申 真人好正氣

應該唔會再有第二個女星解到毒

我淨係想知安仔同bonnie點，唔好話我知

即埸清理門戶

佢助手係嗰個長頭髮女仔 瘦瘦地嗰個
其他都係毒撚

比埋圖你，唔洗多謝我

睇錯真人好小氣

唔信
今日笑話一則

仲有ching話想去橫店搵鈺琪B

我應該 50 後

陳鈺琪老公嘛

嬲到要回2次

諒你都唔敢淫敏

敏敏返成都係放假？

Sarri - “We are not sure on Kante yet, we will try him in the warm up”

你話副黨主唔敢 姐係睇佢唔起啦??

有咩

去到現場佢就會淆晒底

聽日下晝3點有event

連登有時有bug會覆咗2次

我由10幾mon post到34出現
不知不覺成個月

係唔覆你呀
咁點呀!
之前你都無覆我！！

有無詳情

咁夜仲有人

完全一樣
啱啱特登返去搵

等歐霸

你真係mon實佢

想念祝祝了

鐵粉

WHO

淨係深夜先開post

本來好想睇
垃圾車 對陣 廢仙奴
但係聽日LAST要返早 唉..

你應該自動follow咗佢

幾時搵過我

百幾個post都撞到

睇
最後一日驚佢咩

射波

係wo

連登有猿人

深夜留個名

巨龍預計半粒鐘內上水
請做好預防措施

原來我26浦頭架
回想起以前既我
真係好撚正常呀

黎啦

SAME :(

若黨元老系列

無祝祝既日子點過

好似好耐無見

若黨真係好撚正
又乖又NICE

你黎若黨啦

你咁樣讚你啲黨員
好驚

要佢好過

公屋妹（未post屎）

通常都係夜晚上來留個名就算
一係就輪早6點幾返工時講下早晨

你覺得佢地唔乖咩

乜對眼善良咁多

公屋妹(未痾屎)

若黨黨員回應下
我不方便插手 打緊冷震

係我心目中 敏敏同佢差唔多樣

番完9-22 聽日番9 睇埋歐霸唔洗訓

呢排確實好留意祝祝
但只係得個望字 一夜咗就諗起我同佢嘅距離
根本大攬都扯唔埋

我都覺得佢地有陣時好百厭
但細路仔係咁
利申:他只是個孩子

你同佢真係咁
但我同佢會越黎越CLOSE
唔洗擔心 我會幫你爭取

你係咪又醉咗

飲緊CORONA 全世界最好飲既BEERRRRR

@敏吻特穆爾

唔怪得又語無倫次

驚起唔到身 較鬧鐘先

你做咩又仆街?

好橙

我無醉喎

佢返咗工之後突然上水講一兩句又潛

你存在就係一種罪

起唔到身？？？

打機等睇波 又爆一個post
推得好快

鈺琪B返屋企 想去成都

有冇人post左? 小昭呢個角色真係寫得好好, 金庸筆下咁多個女角色最鍾意係佢

你係想返佢屋企

Jm9

通常你哋quote我我都覆

啱啱上番水見到咩討論

話說鈺琪B家鄉成都一定好得
竟然有歌手專登寫歌俾成都 仲幾好聽tim
鈺琪B係度出世長大 更加想去成都睇下了

識飲喎 雪到勁凍一流
不過少飲為妙

款啤酒含可致癌除草劑%E3%80%80青島含量最高未有超標【附名單】

你有眼睇啦DeeDee唔睬我我可以點姐

公子講咩佢都會做

佢個人我已經留唔住DeeDee係無雀嘅腳仔

係唔會出現冇祝祝嘅日子
祝緒丹我為妳而存在
不求同年同月同日生
但願同年同月同日死

認真吖公屋妹
為身體著想 飲少啲啦

玩到咁大

召喚不悔黨

一開始真係冇諗過你會變到依家咁

屋妹讚你好乖好nice 你點睇

CORONA 真係飲過最好飲
去德國民宿時 德國佬話請我飲BEER
我以為係D咩 好飲德國BEER
點知都係CORONA

鈺琪bb是我的一切可以諗諗佢

諗下諗下就黎連大x都扯唔到
心裏只剩愛慕沒有性慾

睇埋車仔輸就更加精神

你開頭都好正常-.-

知咗corona排第三都嚇一嚇

一齊睇 電影<過春天>
大陸人拍既HK電影

好波，都係唔記得睇

佢依家都好正常
至於你就...

客觀來講，一開頭逍芙真係最深刻嘅愛情篇

不悔黨站出黎

失常姐 冇乜特別
最多玩下屎

我都可以諗諗擺上微博
都係不了太弱智
大陸唔鼓吹咁淒美嘅愛情💓

其實無幾多樣勁得過玩屎

起身睇波

依家都係=_=

講呢啲

醒晒

不如開個po一人一幅屎圖

好痴線

傻左-.-???

玩屎玩到擺上嚟

佢比人排完先扮正常

我果時諗佢係咪比人hack咗

射精上樓都講得出

大家都會睇歐霸？

祝祝睇到應該咁既表情

不悔黨好似絕跡咗好耐

訓教啦你=_=

我未搵到人生方向

咪係囉

睇

祝祝保佑角球要 10.5 大

你吃屎吧

啤酒肚未呀

agree

身為不悔黨一員 感到可惜 不悔呀
不悔

我都未搵到 但飲酒有用咩

好正常 你地射唔到精上樓上？？？

車仔正評
阿記負評
請投票

阿狗臨記

做咗二十幾年人 我未射過

我先啦咁

無
但醉左無咁多煩惱

仲有教主黨

你新過我

阿妓贏串鳩個fd

唔用會生秀

咦？出唔到圖嘅

想睇豬腦入波鏟草
但又冇特別想邊隊贏
利申：曼

your turn

你早過我？我第6個po已經係度做敏黨

而家先知你係

戰況一面倒
轉頭就買阿記冠軍
利申連燈十口波

黑色係底褲?

又淫敏

好細聲

頭先嗰幅屎圖喺電話睇唔到再po多次
your turn

對得住個名

好少同大家講波經
呢期曼迷唔出嚟可能比較好啲

好緊張
鈺琪話想食咗我👉🏻👈🏻

我見猶憐

@車狗

著到密密實實，巨龍都搵到位入

推爆個post佢啦

嘟佢嘴仔一吓💏

淫黨功力

嘩屌
本來想訓教 而家硬一硬屌你 好撚正 要save低慢慢欣賞先得

i am 49000 toomy red heart turns grey

點解我唔get, 邊到有屎

開波啦

屌你訓啦

有啦

巴屎

斷J啦

我，郡主，敏敏特穆爾ッ仲有夜子巴都係

望住張相訓希望發個靚春夢

同是若黨同是曼迷

個衰妹咁唔小心
一定有好多淫蟲J佢條底褲

好慘成隻奇行種咁

10/10

大家有冇link

我哋都幾疊馬

Failed

想睇下你有幾硬

準備訓覺lu 聽朝起身睇賽果及派彩
然後上 youtube 睇精華

上面已經有條

我都記得夜子巴係
之前射雕post已經傾過下

搵日大家一齊著曼聯波衫出街？

佢流晒口水啦

明顯係打底啦

我決定打到你變異形

你好嘢，開波先瞓

竟然唔睇

巨龍今日有冇上過水?

又想玩自爆

諗起都尷尬

你解決左全球暖化

車鬥廠
冇眼睇
訓覺最實際

好似無

唔好用屎

超話係咪微博裏面

係

奥燒雪左半季點解會出佢

都冇曬人

走先

歐霸聯賽都有出

你的丁丁

2&b黑b痴線

整條斷咗嘅先啱

係咩今年無乜點睇阿記

2&b

真嘅 都唔關我曼事

空龍

奥巴

重要時候先出現睇超話多過連登
但依家我有DeeDee了
咁樣睇斷層都幾嚴重

有冇巴打打牌🤤

屌你奧巴

好似喱士花邊...

一定用啦

講d咁既野

發生左咩事

睇鹹片啦你

窩利抽出界

我可以睇住波打既
唔知仲有無人
岩岩十點幾我地打左粒幾鐘

頭先我都自己打左陣段位

打唔打

第一次出現

第一次有人回覆

特此記念

GOGOGO 我係櫻鳴飄夜雪

認真咩

要一路睇波一路打牌一路連登好似有啲難度
所以我決定三樣都唔做訓覺

我你兩個
要睇 芷痛若/琪言/一見鈺琪

我最乖

聽晚先啦早抖各位

阿塞拜彊好似好熱咁

不悔黨員呢

我直情係BB添

準備瞓
想等巨龍上水就瞓 已成習慣

up乜柒

You

咪整凍個場啦

大家都訓啦 我自己打段位先

咁都無

大家係掛住睇波

明既...我好少睇足球

會員編號

聽晚睇完倚天應該夠腳

明明一係吹插水一係十二碼但係兩樣都無

你宜家比美麗騎緊

我要bonnie

阿狗波=fifa過頭跑狗追

應該引轟壓上啲搓嘛

噓 呢個已經係第三個acc

打BB

佢得呢樣勁比爾連傷左 如果唔係就多個跑狗

I am little baby
Little little baby

什麼bb嘔唔嘔心

Why you can have so many ac

屋妹唔好理佢 佢一夜晚會癲左

告你虐嬰

🥺🥺

Wadiu xhaka貼楣

有isp電郵咪得
讀U時註冊過 返工又用公司電郵註冊

其實佢日頭都癲癲地

沙卡係得遠射有啲料

屌。我買左佢首名
禁低d啦仆街仔

駁唔到

幾多倍

唔好搞我呢d乖女孩 好唔好？

15好似
買左奥燒夏卡

臭女孩

竟然唔買哥斯尼

眼神防守都好出名

仲識攞黃牌

好咗啦

痴線我懷疑你爆我ac

你就臭

唔記得upload張圖

頭都打爆你

繼續鈺琪B

豬腦放水

實有分頭又入過下波

奧燒買唔買都罷

拉佢
佢打BB

十年奥燒fans
雲達不來梅年代

阿狗頂實

施治

訓啦你

當年帶德國u21屌打英撚u21

施治同豬腦
係就係車對阿 但身份調轉

馬高馬連

Btw愛右使係咪見岩先個投票得佢一個軌
所以潛到入地核

轟贏就立即上水囂張一日

仲記得辛度華拿埋齋

會唔會加時呢

好撚瘦

加時唔緊要，唔好0：0

@陳鈺琪愛人 愛人巴 我唔係度嘅時候唔該你幫我睇住DeeDee了叫佢唔好亂嚟

西波

西波味濃

阿仙奴

豬腦唔好再報恩

特登留咗塊pizza

頂

原來你唔係天使

呢個鐘數如果有隻雞髀

睇波一定要預先準備食物

高華錫

切

Kante好似隱形咁sarri ball

靠你了愛人

可惜最後大愛到要犧牲自己 冇得再見無忌哥哥

傷 格硬出

失望

大家早抖

Sleep

我又要！

挪移巴

讚我乖

豬腦
我又燈啦

你接受自己係狗

豬sir

壞啫啫

歐霸之鬼

講中了豬腦入波

大家bye bye
要睡了

車1:0阿

個個訓晒 依家若黨話事

可以瞓了

我大若黨幾時都話曬

屎黨走啦

大家88

sleep啦me

基佬真係勁過斜恩

屌 你講左十分鐘啦

佢啲入波陰陰濕濕

若黨

贏晒

奧燒可以收收皮先

完全唔知做咩

會員2&b呢

Gg2:0

2-0

阿

good night

呢個鐘數有無可能推到1001開新po

阿狗反cup應該可以

屌 捱夜睇咗啲咩

我都唔係上水講一兩句就潛 而係真係要做野

車一向剋阿嘅

2比0

做咩

連燈仔功力

頂住呀

風左使56k???

why not

12碼

12mon9 arsenal

做緊嘢

決賽一場過呢啲就冇話嘅

gg3比0

用盒仔睇

推爆佢老母

出色

爭第二

估唔到下半場崩得咁快

3-0

佢老味企喺小禁區前面睇波做乜鳩

你哋咁快 我而家先63分鐘

雲加：咪一9樣

通常係下半先黎料

呢場會唔會係夏世三最後一場做車狗？

夢遺企到咁深睇波

sry

屌 on9推人輸12碼

2&b 出擊

盒子仲慢?

2&b勁到

我而家hazard先射入3比0

推

Cls一講就世界波

阿記追到嘅我即刻落街裸跑

又坐時光機

追返一粒

反杯節奏

煮.....艾辛

冇可能

好撚靚呀

仆街feel 到我發緊力

話咁快就…

lm

一講即入

冇咁易嘅！

4:1。88

456

molamola

咁快睇到嘅

屌 我而家先3比1

789

有線

阿記rip啦

半場5球

呢球默契波靚到

早啲傳啦 帶帶帶

post下蛛蛛算

開掛

報個時?

豬腦加夏神撚狗

73:40

若黨話晒事!!!!! FROM NOW ON !!!!!

嚟場8比2先啦

FOREVER

靜啦💩💩💩

快少少

垃圾後防

收嗲啦

阿狗下季都係乖乖地踢歐霸

72:20

夏神想施治臨老唔過得世

施治好橙

慢3分鐘

比佢cur埋個死角真係橙豬豬

搵人開post

last一場比舊東家屠

無人性

1001

又話訓